6號 電能實業

有冇巴打都有買？
每日都陰d陰d咁跌 希望揸到下年可以上番70以上

派7蚊息前定後買先

後

5蚊息姐 末期個2蚊5月先派

6, 1038
真係大把蟹民

想e 家入wo

扣左特別息，現價約4% dividend yield

#177

一年內合併機會應該不大啦

計縮數應該市況差先再提合併

揸到下年怕乜
你捉唔到浪底自然要坐艇

穿67

我75蚊果時買，而家咪坐下等收息

我都係，宜家想加注，但諗緊供股定入多兩手好

盤面跌8蚊先收番2蚊息

有冇得再跌 想入

應該仲有得跌，有個裂口未補
睇64蚊

66.9入左兩首，如果跌到落62，3可以再入

繼續跌

開市就成10億成交

要買趁手

今日咩事咁神勇

電能實業( 00006 )高開近1%報67.4元，市前成交達9.78億元，其中錄得一手1382萬股大手交易，每股造66.5元，涉資9.19億元。

有無人跟隊

買撚左啦